想問一下有咩腳架好推薦

我想買一支輕的腳架
平時有拍片（欖球etc)
又有時出街影相 特別想影水鏡反射效果
Budget1500-3000
求巴打推薦一下 thx

用緊D5300

Gitzo